大家點睇趙燕平呢個人？

如題

邊撚個嚟？

Who

萍呀

個經理依家點